Title: Teen Daze - Listen
Date: 2013-09-13 15:03
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: music, teendaze
Slug: teen-daze-listen

![a1119031887_10]({static}/images/a1119031887_10.jpg)

Solange die Melancholie vor sich hin tröpfelt und sich zu einem Meer zu
sammeln droht, genieße ich den neuen Track von Teen Daze... passt...

<iframe width="100%" height="450" scrolling="no" frameborder="no" src="https://w.soundcloud.com/player/?url=https%3A//api.soundcloud.com/tracks/109153401&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false&amp;visual=true"></iframe>
